［集思廣益］如果租架旅遊巴

唔知臨時臨急有無得租 唔係既話可以gp埋晒 一齊去金鐘 有無巴絲知道有無可能？